補習天王3,400萬買新樓 「唔可以用上一代知識去睇呢個世界」

前英皇中文科名師、近期創立主張互動小班教學的「9010 Academy」的吳賢德（Arthur Kho）近期以家人名義以約3,400萬元購買將軍澳新盤Monterey 3伙海景單位。

Arthur本身看好將軍澳會是未來太古城，而且發展商今次賣樓規定大手客優先揀樓，他恰巧抽中6號前籌，可以揀到靚單位，「呢啲貨可遇不可求。全部向海、永久海景、由廳到房都係海景」，所以決定扑槌大手入市。他強調，今次以家人名義入市並非避稅，「畀足15%印花稅，都肉痛嫁」。
「自從2008年全球印銀紙之後，唔可以再用上一代經濟知識去睇呢個世界，未來通脹會好利害，同埋人係習慣動物。2013年你話一萬蚊一呎好貴，你依家咪習慣一萬蚊一呎係正常。」
「筲箕灣啲一房都成3萬蚊一呎、荃灣啲一房都成一千萬喇！一房未來上緊800萬、兩房千幾萬、三房千三萬起標已經唔係遙不可及。」
Arthur現時持有多個物業，他僅透露總值過億元，部份是2003年、2006年2008年樓市低潮時購入。

炒樓王者Arthur Kho bb

歐化高姓吳

炒家死全家

聽講係Ling U Grad，改姓你咪搵唔到佢真名

利申：補過，偶像
到大個少少，發現佢啲Notes係Copy其他書，上堂文化以外嘅內容全部勁Up

炒家死全家
生而為人就是不停的剝奪，人生。

偶像

所有補習老師都係9up 真係叻既去左開公司 做生意

根本考中化都係鳩up
無左中化咪去炒樓

佢都係習慣左宜家呎價一萬姐，唔代表唔會跌喎

未來太古城 識唔識架屌

我對恆指既認知都習慣左係28000-32000點

但得佢9up到咁成功
補過佢一年，中化C

一見到標題就知係AK
所有塵世間嘅問題都不外符生、死、男、女
假日的尖沙咀是繁華世界的縮影嗎？

勁你老母up

一睇標題就知係講AK
之前補過佢一兩年 幾鍾意上佢堂
雖然最後得個B
但學識好多書本以外嘅野
佢最近好似無教書 去咗做生意 & 炒樓

佢講得岩

08年 全球唔爆 真係可惜

下一個世界變革的機會 唔知幾時到

自己用左幾千萬去搞網上補習生意

炒唔炒你都買唔起啦

9up還9up，當年補佢B左

如果9up係令你學到野又何妨，好過以前學校啲老師，根本唔會有心聽書

有上開佢live既都知，未收爐果時已經炒地炒樓炒畫

嚇到標屎
得唔得呀就係咁解囉
句構學

啲咬音要歪歪哋

好耐冇聽過佢把聲
中國文化呢
又係依個太極
分原慾同精神價值
得唔得 就係咁囉

早幾日見佢同幾個男人帶住個阿婆入天晉匯
唔知係咪撈埋經紀呢